由細到大都無社交嘅人，可以點改變？

見到人已經好唔自在

唔好改變

係波台鳩up下都cow到囡啦
渣ga

搞gay

唔該晒側田

我個情況不分男女

我同你一樣

有無咁嚴重？（ps.內向有朋友）

9up同相處係兩件事

我依家都係咁

我唔記得左上一次被朋友約係幾耐之前嘅事

樓主咁忙點約

唔計番工，得閒到仆街